你第幾手撚？

條撚已經第2手
覺得自己好污糟
希望呢個係最後一個

切左佢囉咁污糟